（人性光輝）衝入去議事廳救義士勁熱血

初初以為有狗衝入來，點知係班人唔怕死夾硬夾條佛珠友走

麻友係雞

一個都不能少
一齊走！！！

片

睇live啦